要求香港政府將 風火輪 同 電滑板車 合法化！

香港真係好撚落後仲話國際金融中心
歐洲都推行左電板車好撚耐啦
又環保又快
快撚d合法化啦屌

跌撚死過人 又炒過車
班廢官冇可能會俾過 廢事孭鑊

其實單車咪一樣呢個唔係籍口

歐洲通街都係電動滑板車
人地又做到

單車喺條路到行咗成百年
有單車都未有車
你唔知政苦公墓園好撚怕有新嘢㗎咩？

食飯都會死人，照佢地嘅做法應該要禁埋食飯

所以咪屌撚柒佢地囉

暴動走老都快啲

因為香港多婦團同淫賤聯啲on9
同埋香港公務員好撚怕事
識閪創新咩

welcome to Hong Kong

我玩風火輪起步仲快過私家車

港共弱智都唔係第一日

合法嘅話, 我都擺兩架電板喺車尾啦
泊遠啲, 用板駁腳, 咪唔洗泊街

政府都On9

無問題，3號牌，1億人身傷亡，2百萬財產第三者保險唔該

要求政府將林鄭骨灰化!!

唔想行行人路都要驚住俾啲mk盲撚撞死

不嬲行行人路 冇行人路先出馬路
驚就唔好出街

一合法化啲藍絲的士狗小巴狗搵唔到食隨時屌番政府轉頭 你話港共會唔會咁傻仔？

我成日見啲電滑板車係單車路開到上70-80km/h, 真心危險, 尤其係對其他路人同單車徑使用者

暢通先開到咁快姐

合法先煩
而家我中意點揸就點揸
行人路馬路話撚知你死
到時立例呀屌你老母呢樣唔得個樣唔得
仆街死啦

習大大話為官怕事平生恥啊

最快去到幾多？
比狗追輕鬆走得甩

咪撚出馬路啊仆街，呢d累撚死人

槍械都係

支合法化, 不過考牌, 驗腦, 限速, 保險要做足先

歐洲有人權有自由有得表達意見，香港有冇呀？咁都有得比既傻豬豬黎

你當風火輪係電單車一類咪得

其實就係咁多意外，啲人鳩咁揸 先更加要合法化 (規管)

單車都唔可以行行人路
呢種風火輪竟然可以行

因為行單車徑、馬路都係犯法
所以行唔行你行人路都冇所謂
唔立法既話，行邊都一樣

到時一定有好多唔安全嘅大陸製車，係幾危險

到時要佢地行車路架啦，好似單車咁

到時啲狗個個都用

而家果啲十架有十架都係大陸野啦

香港人踩呢啲車唔左右鳩插撞鳩人先算啦

合法化左黨鐵會賺小左

合條撚毛
揸果啲又無品
係行人路左攝右攝
就撞到人仲要眼啤啤咁

單車自炒久唔久一單
一樣死過人
要求單車牌照制

合法化對共產黨統治有冇益處→冇
合法化對建制派有冇益處→冇

所以唔使諗，等多幾十年風火輪都俾新嘢取代嗰陣，
政府就會將風火輪合法化

點可能啦，一陣個個都用，的士小巴無人塔

咩乜撚野鑊啊

佢地人都殺得啦

送你上中國審都得啊

法律任佢講啊

2020啦仲講埋D on9野

合法化好易 出牌 鎖速 買保險
政府唔做姐 如果做埋DC9短途客都冇埋

電滑板車加個尾箱 當綿羊仔用不知幾爽

有時揸46短途去買小小野，要搵位泊十零分鐘車
頭都痛鳩埋

係鬼，而家都好多人喺行人路上面行，仲要窄路都行勁快，有好多Mk仔成日約埋六七架風火輪出去飛車你又知唔知，行人路單車徑都有飛，都唔知企喺上面有乜撚野好飛

呢啲車咁撚快又冇牌，撞死人走左去都冇人知，就算合法化都真係一定要有牌

利申，唔反對正常用黎代步，但呢架野真係要有管制先可以合法化

你就真係on999

嘩！黑衣浮屍呀！ 手足呀！

其實而家所講既合法化
就係要個19政府立法管制
唔係畀啲仆街左飛右飛
單車都有明文規定唔畀行行人路
要有頭尾燈，要守交通規則。

而家行邊都一樣犯法，咁緊係行行人路，起碼自己唔會俾車撞。其實要考車牌或者買保險都無所謂，最緊要安全同時方便啫。不過政府都係唔會搞

2021年擬開始修訂法例
文件提到，運輸署會進一步制訂電動可移動工具的規管及技術要求，例如速度管制、安全裝置、使用者年齡限制和技術規格等。由於政府有意就違反法定要求引進罰則，運輸署會研究規管架構是否可行及易於執行。另外，當局計劃於2020年下半年，在科學園及將軍澳實地試驗，以取得實際運作的經驗，包括了解公眾對單車徑上使用相關工具的接受程度；工具與普通單車間的互動；以及對相關用家施加若干安全要求的成效。
文件指，相關規管架構必須修訂現有法例，視乎實地試驗的評估，運輸署計劃於2021年展開法例修訂工作。

咁單車炒冇咁甘既

炒電車個人成塊板拍落地
之前30幾km/h自炒都死左

只可以單車徑行就ok。班仆街踩到好撚快

個下半年都過咗啦

渣車成日都死人禁埋車呀笨柒

考電單車排期好耐

兒登仔個腦真係on99

買架電動輪椅算吧啦

合法後規定要行馬路我讚成，合法可以行行人路就咪搞，唔想行行人路都要睇車預咗俾車撞

合法化唔係唔做， 係牽連甚廣
政府唔想做

電驅動嘅代步工具，俾得風火輪，板， 就要俾埋電動單車

香港行人路窄， 市區基本上唔行得/行車路
唔俾行人路上郁， 就同宜家冇分別， 啲人照用
要佢行車路， 就要有車牌燕梳保護裝備（類似單車行馬路+不能上高速）， 但市區本身塞車嚴重， 汽車單車爭路權本身已經打大交， 加埋呢堆只會更塞

郊區如果俾行單車徑， 就會變成時速30 km/h 嘅電動嘢 同 多數冇裝備+用腳踩嘅單車爭路， 而且香港單車徑本身斷截禾蟲+好撚窄， 本身踩單車嗰班仲危險

如果唔講會影響：
短途交通既得利益者
政黨（老人同後生爭路， 要老人票嘅政團）
道路安全

政府梗係唔做

btw, 新加坡前排都爆單大獲嘢死咗人
一線小城市市區必然出現嘅問題， 好難同外國比較
科技冇再進一步發展下， 必定係得過且過

你個腦就真係on99
班官唔做唔係怕孭鑊係廢鳩事做
唔關死人炒車事
全世界都普及緊
有d國家玩電動車要考牌
近近地台灣人都用黎代步
而香港仲on99怕危險要禁
就等於人地發明左車呢樣野開始修訂法律規劃道路
你就on99話撞死人點算，外國成日出意外，都係唔好搞
咁點進步，樓主就係話香港作為國際金融中心
但就同國際唔接軌
而你就覺得班官係因為唔想死人炒車俾人屌先唔做
你其他回覆都係on99講埋d廢野

兒登仔真係垃圾
咁我話班官唔會創新錯喺邊呀垃圾

到時出晒馬路，衝燈比車撞完仲要告番架車

真

唔明點解合法化，單車合化左班人亂鳩咁踩，風火輪合法化左之後仲成世界

唔該考牌先

始終香港人唔鍾意守法無計

行人路窄九成九唔得

馬路就算同單車一樣咁行
坑渠駁位都好易收風火輪/板皮
加上佢地果種撻生魚炒法
傷亡率應該好高

係電動單車合法化合理d
對現有制度影響少d

有人亂鳩咁渣車係咪要禁哂唔比渣

飛機巴士的士小巴全部都有死過人，所以應該全面禁撚哂，行路最撚好

同槍一樣，輸出唔過一定功率當玩具咪得
過左特定功率當佢係tesla 咁出牌

我諗到2047年都必成事

至少人地有考過牌，又有相應道路，你有冇

所以咪講緊要規管，例如考牌上堂個啲，而唔係一刀切話犯法唔比用

而家咪叫佢立法規管囉屌你
合法化唔係一句"OK"就完

咪玩啦考牌，特登為左俾你地玩風火輪開個部門俾你考牌踩單車好過啦，唔通又劃條風火輪徑俾你玩咩

行人路限速20-30我就支持，香港行人路太窄，電輪椅都應該要牌

咪玩啦踩單車，洗咁多錢起單車徑
行路好過啦

留返係單車徑最好

例如姐，可以剩係要求上堂都得架，但一定唔會係一刀切咁，踩單車都大撚把人係行人路飛車，唔通又禁哂踩單車咩

宜家咪規管緊唔俾玩囉我覺得好好喎

啲撚樣快過私家車
叫佢地上公路咪撚阻住我踩單車

所以咪係囉，又要懶，你問我頂盡俾人喺單車徑玩下就得，行人路同馬路根本唔可行

唔係想幫政府，你地咁撚多路面炸彈同本身車多路少唔好累人

啱呀，得佢一個快但就要全部人讓路避開佢，根本就唔合效益

啱啊，幾時BAN埋啲私家車，只可以坐雙層巴士

香港根本無地方俾佢地飛車
五寶多撚到

單車夠成日炒同死人仲多 禁單車？

係咪澳洲警察揸segway行咇？

on9 比喻

行人路同單車徑限速咪得，都唔會係行人路開得快啦

你講啦唔快，我見親都好撚快，又無意識收油。再講就算限左班人又咪一樣唔會守，同宜家一樣鍾意點玩就點玩有分別咩

屌你係咪想禁埋，我唔撚介意，垃圾唔識，唔洗跟交通條例考牌，禁應該啦屌

係囉，既然知道未合法，唔該你班大帝咪通街飛，條街有老有嫩，唔撞死都畀你嚇死。

所以個問題係點樣規管，而唔係直接禁止唔比用
正如街頭賽車咁，都唔會因為咁而直接禁哂全港唔比渣車啦

你單車lock踏炒一樣咁大獲😂 最緊要戴頭盔

你點知撚樣唔係公路炸彈，死mk又窮，又要亂咁插，撞到唔會可惜，加上你無後鏡又無穩定剎車，蚊比同牛比

我覺得唯一規管辦法就係只准喺單車徑行駛，要合資格既風火輪，同一定要戴裝備頭盔

支持樓主去爭取

但如果普及咗之後相信每日都會有喺燈位集體仆街嘅事發生

單車難cup車好多喎